可立中學教畜對學生發表之不正當言論

事件發生係12月13號星期五，喺大約五六七名學生參加完校外既和你lunch後，呢位可立中學姓文嘅教畜,就對佢所執教嘅初中學生講出以下言論。錄音中更有一名同學，因被發現正在錄音，而未知會承受到怎樣的打壓，希望各位可以幫下手，推到令學校回應，剷除教畜

[member]
[member]

保護初中被打壓既手足啊

咁愛國又唔番大陸教係d 蟲蟲

稍後會有十五分鐘錄音再釋出

推

係咪 x小燕

垃圾教畜
政治打壓

係

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推爆佢

屌，中學個事已經知佢係仆街

俾佢教過

可立手足

唔好再推上報啦
原諒佢

有無野要校友幫手？

聽日好可能發生咁樣嘅事

佢老公？

屌，果陣中學最曳唔撚讀書果幾個炒左DSE之後做晒散仔囉

文老師當年成日都屌果幾隻警犬嫁啦
依家又奶警察鞋底

以前俾佢教過
已經覺得佢痴痴地線

佢有老公？

push

點解好似同印象中唔同左樣

呢個正一陷家產

最出名嘅兩隻？

屌 文大雞
醒極都醒唔撚起邊個 把聲咁撚閪

文屌燕今次紅喇

佢係咪玩YAHOO有猿人個件 唔撚記得

真？

條友不嬲犯眾憎 推到佢仆街

推到佢仆街！！！

係啦

望相唔似

係佢呀

喂呀你哋唔好再推喇

聞屌燕

推撚到佢仆街

再推 我鬧你㗎

不推文。。。

推到佢退休金都冇埋

我印象佢長頭髮

pish

最戇尻果兩隻咪關霆康，張朗軒囉

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

比佢教過PE嘅女同學都好撚憎佢

唔係長短問題 樣都唔撚同埋

第二張都有少少似
第一張我心諗係咪新請番黎

Grad咗留名
仆街啦你 PE堂聽你講佛偈聽到想自殺
上撚哂位啦今次

屌啦你個private ac得我fol
相認

關霆康
張朗軒

邊度唔同

Pish

推到佢仆街啦

越黎越多人名
急不及待想玩玩了

呢條友真係on9 以前已經冇學生鐘意佢 大攞人憎撚到佢仆街

你老味騎劫撚！

推到你全港都知

有咩方法真係可以搞到佢
起碼令到佢冇得做

我都睇緊

推 中學都知佢唔係好嘢
犯眾憎

Push

最好推到去嗇色園都睇到

推到佢仆街

Pushhhhh

其實係連成間學校d老師都唔鐘意佢

推撚爆佢

連嗇色園供奉嘅黃大仙都比popo顔射，條八婆咁都撐得落

條撚樣14年果陣已經屌班學生罷課係搞事

yahoo 有緣人
呢單真係經典

再推

可立手足好乖，之前揸旗帶住班打工仔行

文屌燕 推佢老母！！

文屌燕下話, 推撚爆佢

睇live可立學生好可愛！人細細就有份lead著和你lunch，推！

推！

我都第一時間諗起有緣人

條友嗰陣仲係度講咩學生唔應該搞政治

私了

吾識數學又喺度教數🖕🏻🖕🏻🖕🏻

屌
諗起嗰首香港仆街始終有你

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

Yahoo 友緣人

教育局做嘢啦
散播仇恨啊

教師唔係要政治中立咩！投訴啦

大家千其唔好玩到佢連份工都無

佢啲標準就係支持中共就係中立

屌佢老母文小燕
番去玩有緣人啦

香港警察佢緊係覺得最好啦
佢教左張朗軒關庭康呢兩隻傑出學生
書又唔讀剩係識圍爐鳩噏
中文姓名 張朗軒
年齡 / 出生日期 1994-11-19
性別 男
電話號碼 54015554
電郵地址 kaiboyclh@hotmail.com
特殊號碼 Y4225676
就讀學校 可立中學
地址 將軍澳安寧花園3座34樓C室

伴侶：Amy
社交平台帳號：amy03130313 (Instagram)
職業 / 身份：APM ck

Yahoo 有緣人

甴近平

屌我好撚憎佢 再推

推上報，推到要校長做嘢

有冇too long didt listen 版本 佢講左咩黎

全世界最好？

訓撚醒未呀屌你老母臭西

返大灣區啦

加油啦你

神獸

而家咁出名
仲點上到堂

教畜

推
推
推

呢個垃圾教書廢，又成日黑口黑面

以前已經係更年期臭閪

文小燕條仆街wor

舊生們幾時返去討回公道

接放學喇禁多位手足

當年比yahoo 有緣人教到我數學一pat屎 你都有今日啦文小燕

推到佢扑街

幾時返去

其中一個mon post時留下咗負皮

垃圾

推到佢死

文小燕一向on9

推到上報

老公死就係報應屌你老母教畜反省下啦你教出黎果幾隻狗就係強姦犯殺人犯一份子

我諗起有緣人

報左報館未啊同學～比立場蘋果啊，如果唔知點做可以搵信得過既人幫下

Tui

推呀

推

可立人企出黎

文老師 乜又係你呀？

咁老仲唔退休

佢係handle體育同埋教初中數

以前成日跟佢
估唔到佢係啲噉嘅撚樣

好多可立人

所以最後咪出事生出來個件都唔知係咪自己嘅

聽佢把屄聲都知

佢不嬲都係咁仆街 平行時空
啲女仔最撚憎佢同巫婆 Chan

隻關狗佔中嗰陣已然屌尻啲師弟

保護中學生

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

守護孩子

個閪女人上堂講得出呢啲嘢就預咗啦

可立3月29號50周年開放日

屌上PE堂隔籬聽聽到佢成日屌女仔

咁就要賀一賀佢啦

關狗係黃社社長嚟架

屌 又係文小X
可立手足係咪應該搵日翻去搞搞佢

女大十八變 真心認唔出

可立手足係到
可立人幾時返去賀佢老母

推下先

推，學生不是condom

相由心生

垃圾教畜

害人不淺嘅典範 仲話教師

想當年我地成班學生喺背後笑佢

無論佢做咩都畀人笑架啦

邊個巫婆chan？係咪pk chan定係新老師？
利申：19畢業

先不論政見
為人師表講兩句嘢都冇喱邏輯
點教學生？

幾時有想跟進下

下 佢不嬲都藍絲黎架喎仲要藍到黑架喎 會屌狗架咩

唔係

幫你推爆佢

佢嗰鼻唔喺整過嚟嘅咩？

都係藍

就係呢D仆街害死香港

剩係知佢派餅

幾時會有？

要保護初中手足，考慮後再釋出

真係好撚多

一睇標題已經估到係邊個

留名

如果喪kam唔係退咗休，佢兩個就係白卡藍絲神雕俠侶

係咪姐係類似而加tinder嘅野？
太後生唔識

記得Miss Chan會用毛姨啲專欄教英文

黃黃綠綠，大地衣服

第二段十五分鐘錄音
記住聽到最後

唔好俾教畜再毒害學生

番大灣區囉

可立人係時候搞大佢 聽講Margaret唔妥文屌燕喎

希望教畜最後會得到應有既後果

黎啦喂 師兄頂唔緊啦

置頂啊

建議在校同學大大力貼文宣
俾佢認清真相

記得放埋去蘋果
要搞到好撚大 賀校慶

有人做過,但最後被新校長當着全校係禮堂鬧,之後就無人做了

你就一定變唔返30歲啦 文屌燕
類比錯誤都做到教畜
教畜 你少數派黎喳 慳撚啲啦
講咁多野話自己唔係講緊政治
啲仆街收成期撚樣最撚叻就係話你可以改變到啲乜
今個運動就係話你知所有人都可以改變到呢個社會

呢個要靠各位幫下手

校慶播中央咪點歌 唔小心流出

三月先係,唔想畀佢繼續毒到學生

諗到有咩要師兄幫手可以出聲

可以推番呢個po上熱門同埋推上蘋果令學校回應最好

ma姐之前聯署都有簽
證明唔係全部可立大一輩的老師都係教蓄廢老

我仲以為ma姐係藍 ma姐萬歲 btw係咩聯署

應該係6月初果個反送中聯署

當年係可立連續六年都俾呢件閪口閪面既老女人教PE 屌佢老母教又教得hea 年年學啲野都差唔多 問多佢兩句野就俾佢黑面
抵你玩到Yahoo有猿人都摺埋都搵唔到有緣人呀文小燕

個新校長唔係廢㗎咩 理得佢啦 利申grad咗一年

搵鄺sir屌9嗰女人啦

慘得過我連續六年係老薑做校長

仲要老薑走先grad

而家嗰個都唔好得去邊

其實真心唔係知好多 可唔可以講多D 佢D偉績

你慘啲
我讀個六年至少仲係已經退左休既薯蛋頭做校長（佢成日話：可立人 係得既）

聽講新校長俾ma姐騎住 真係慘 不過唔係幾明佢好似好關心可立手足但係又鬧人喺學校貼文宣

係咪凌校長 聽講佢幾好咁 而家仲有好多可立嘅同學仔識呢句㗎

有無人知點推上蘋果

爆料爆片？

未用過

開左呢個po後先知原來係有咁多可立人㗎

鄺sir

邊位溫sir

講起潘sir幾年前跳樓走左

點樣清算班仆街

最起碼大家都打個電話返去問下點解會有啲噉嘅教畜起到教啦

潘sir之後既訓導主任 記得最後係做到副校 後來佢退左休 （好似係）個樣幾似薯片叔叔

邊得潘sir

邊個潘sir 而家學校都有個黃絲的姓潘

打電話返去投訴啦

比起而家啲教畜

推啊

記得中一上堂嗰陣時 佢係到呻自己個仔幾唔聽話
依家諗返起都正常嘅 如果我有咁嘅老母真係死咗佢算

戇撚鳩 訓醒未啊
搞黨鐵唔係為爭取呀
黨鐵唔出賣香港人邊撚個咁得閒搞佢啊

唔好再推啦

喂呀
唔好推啦

Lm

輕輕一推

和埋推一推

Wa 好多可立人
應該要做d野

手足！！

Form 1 比佢教數食哂屎

講足15分鐘都無point 可憐了師弟妹

返大灣區教啦仆街

加油

屌佢老母，根本想逼我地接受大陸化教育！

侏儒坐輪椅嗰啲人點算呀？咪出少幾日街囉,佢哋冇自由畀人當貧窮人口踢出自己嘅家園,咪仲慘

新彌啲人點算呀？集中營啲人點算呀？冇民主自由啲人點算呀？

乜嘢仲要乜嘢唔重要都唔識分。

又咁講，話哂佢係老師有d規則真係要守要佢地執行。
BTW 貓骨姐萬歲

希望唔會被當鬼

但佢覺得警隊好係佢嘅事，佢都唔算對學生做咗啲咩。佢本身乞人憎又一件事。
純粹覺得佢言論係on9但無傷害性

利申：完全唔識佢老鼠

人地新疆人連命同人身安全都無，香港警察作為執法者走去犯法
依d問題又接受到
條友眼光有無咁狹窄，人格有無咁自私呀

五大訴求全部都係基本法底下做到既，普選同自治更加係基本法既莊嚴承諾
難爭取係因為大陸仆街無誠信嘛

難爭取就唔爭取，咁不如叫自己教果d學生唔洗aim考5**，反正都咁難
佢咁老都應該見過蘇聯倒台同東歐民主化，有幾何遙不何及呢

所以係邊個？印象中有幾個miss chan但唔係好記得

陳x琪

即係pk chan

佢淨係講示威者打爛啲野 但唔講下啲黑警點打學生、市民

文老師教導有方 教咗關sir同張sir出嚟

而家最出名果隻話終於有個教過佢既老師講人話
想問佢中學果陣有冇一秒尊重過呢位「教師」😂

仆你個街 教畜返大灣區啦 學人扮政治中立

搵咗蘋果未 投訴到佢比人炒

佢啲邏輯都有問題示威同加電費有咩關係
又唔係示威者話要加電費佢賴得就賴

要多啲人推po先揾到

校友揮手， 好想8 下有原人單野。 有冇乜info

等我哩個冇乜歸屬感嘅舊生幫你推吓啦,死教畜

各位記得禮拜一打去學校投訴只教畜

唔好再推

關蛇張蛇認屎認屁狗公就叻

講得最多友猿人果個咪關蛇

一定有既

‼️‼️‼️可立人和理非決戰文小燕回合‼️‼️‼️
Send to:
hlc-mail@apps.holap.edu.hk

CC:
info@holap.org.hk
info@siksikyuen.org.hk

Dear Principal Pang,

I am writing to express my disappointment and anger towards the recent speech on the Internet delivered by Miss Man Siu Yin at Ho Lap College.

First, she is not fulfilling her roles as a teacher. From the recording, she repeatedly expressed her support to Hong Kong Police Force regardless of their violence towards peaceful protesters. As a responsible teacher, I believe it is her duty to guide students to think critically and objectively. It is disappointing that she was trying to convince students to support the Hong Kong Police Force, even though there are hundreds of thousands of news proving their brutality. Her behavior completely violated our school’s motto - To act benevolently and to teach benevolence.
More importantly, she conveyed the wrong set of values to our treasurable next generation. Throughout the whole recording, she repeatedly emphasized the importance of money and power. Basic human rights and freedom of speech are despised. At the same time, she kept questioning students if they had the qualifications to express views as they are not legal voters. It is shameful that a teacher looks down on our students instead of making good use of own citizens’ rights in this civilized city. I am afraid that students at Ho Lap College would deeply believe in such ‘money comes first’ values if there is no further action taken to rectify.

All in all, it is sad and shocking for me and other alumni to hear such an inappropriate speech coming from a teacher of my alma mater. I look forward to your prompt action and reply.

Yours Sincerely,
(你個名)
HLC Alumnus

各位做野啦

推返上嚟

快啲send

咁都做到教師，講句完整句子能力都冇，思路跳黎跳去，咁撚垃圾都可以逗幾萬蚊個月

屌上面炒晒車

你地早講啊嘛，原來係CC

上面有人話係cc
pk真係算好，我冇比cc教過所以唔知

大家唔好推啦

推上報

已上報

有冇最新發展？想睇教畜仆街。

校友留名
中學時好憎佢

屌，喪kam呢個名好撚耐無聽過

教體育，以前帶男藍校隊，好好人架

潘 sir 走左好耐，以前有 keep 住佢登報箍煲份 報紙

正氣老師斥示威學生：香港是中國的香港，發“港獨”夢不會成功！
稿件来源：香港新聞網

今次威啦 紅喇佢

你就炒車
巫婆chan 係陳珮琪，因為佢個鼻
CC Cheng 係公仔麵